[秒經]近排有冇d hiphop推介

近排loop 21savage隻WW
聽到有d悶
有冇同好Ching 推介下呢類型既歌/碟

推

gucci gang

米奇老味神奇屋

Jaden Smith

Uzi vert

Post malone rockstar
有21 savage featuring

高質trap

呢半年迷上咗A Boogie With Da Hoodie

Motor Sport

有聽 luv is rage2

G-Eazy

時不時都會見到個名
有冇推介歌

身為21 fans當然有聽

樓上巴打d link都已經add左入playlist

Stormzy

local野

Neon

聽開
suicideboys 同 bones
好撚正

聽完返唔到轉頭 bones嘅beat啲結他聲好dark好正

Lil Pump - Gucci Gang

Higher brother
Kohh